有圖未fc,手足幫手睇睇，懷疑天水圍被跳樓女死者係彥琳媽咪

死差佬趁亂做嘢

酒醉坐咗幾耐..........

Sorry , 今日忙....

講咗係男屍？

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

真心唔覺得係男屍，無論係個樣定係身材第一眼望落去就是中年女性，個年紀同個自認老母嘅人差唔多。

北京申奧成功

條眉已經係女人啦

紅衫露上身，女人

雖然正面相睇完會發惡夢
但都幫手推下

推